Демо Vaadin 7

Примеры коды взяты тут:
[https://vaadin.com/directory/component/v-leaflet/links](https://vaadin.com/directory/component/v-leaflet/links)

Остальной код взят с моих старых разработок.

Встроен Embedded Jetty server для работы с сервлетом Vaadin.
На выходе запускаемый Jar-файл (с папкой /libs рядом).

При старте приложения появляется форма логина, выберите любого юзера, пароль: demo
Приложение выводит карту и таблицу созданных точек.
При правом клике на карту, либо при клике на метку - можно открыть форму для добавления новой точки.
В таблице при двойном клике на строку, либо при нажатии на кнопку редактирования откроется форма редактирования.
В таблице, при нажатии на кнопку удаления - удаление точки.
Данные сохраняются в файловой DB Xodus от IntelliJ.

Страница приложения: [http://localhost:18880/](http://localhost:18880/)




